T1	MISC	26	31	10月14日
T2	ORG	117	118	腾讯
T3	ORG	162	165	恺英网络
T4	MISC	175	181	2010年7月
T5	MISC	241	245	最近一个月
T6	ORG	298	299	腾讯
T7	ORG	327	328	腾讯
T8	ORG	353	354	腾讯
T9	ORG	377	378	腾讯
T10	MISC	501	502	近日
T11	ORG	502	518	{{company_name:腾讯
T12	ORG	525	544	{{company_name:北京沃尔沃
T13	ORG	554	571	{{company_name:沃尔沃
T14	MISC	684	692	{{time:本周
T15	ORG	694	710	{{company_name:腾讯
T16	LOC	717	729	{{location:武汉
T17	ORG	733	749	{{company_name:讴歌
T18	MISC	945	946	当日
T19	ORG	988	996	FascinatE
T20	ORG	1001	1016	Georg Thallinger
T21	MISC	1107	1109	95年
T22	ORG	1114	1117	ARRI
T23	PER	1124	1130	Steurer
T24	LOC	1159	1160	欧洲
T25	ORG	1198	1200	埃森哲
T26	ORG	1201	1204	经济学人
T27	MISC	1229	1231	三年前
T28	LOC	1255	1256	中国
T29	LOC	1269	1270	中国
T30	LOC	1326	1327	中国
T31	LOC	1409	1410	中国
T32	LOC	1439	1440	中国
T33	ORG	1523	1538	科技部中国科学技术发展战略研究院
T34	PER	1541	1542	赵刚
T35	ORG	1618	1620	国务院
T36	MISC	1686	1693	今年3月15日起
